點解曹星如成日打主場？

打主場有地利主場之利
應該打多d客場

關唔關收買唔到_ _事?